支那要美國加息之前諗下對其他國家既影響

咁快就投降
慢慢玩死你小支支啊